比人知地址 身分證佢有冇可能做到咩

件事係咁既
岩岩有個電話打過黎自稱某電訊公司
報出黎既plan都係正常價格（出街有見過）
登記資料果陣比左身分證number 地址
事後諗返好似唔多對路
上網搵一搵個電話
發現疑似係一個騙案電話
打返過去都係長響無人聽
所想問下各位只有以上資料可以拎黎做乜野
我都知我on9 資料其實仲係我屋企人既（一向用佢個名上台）
唔該各位

報警先啦。

咩 報咗先算

知你地址=去你樓下偷信=知道你名同其他個人資料
重有知道你身份證
真係做乜鳩都得